［打開心窗］你覺得點先夠淫賤🤗

Like u

淫絲。出尼見我

淫絲作隊

主動挑逗

主動深喉

尼你老母 5p仔

全世界搵緊你阿陳寶珊5p仔

畀你知道左 幫我出係學術台大家研究研究

我淨係淫我男朋友

咁就夠淫賤？ 基本野黎喎Ching

五毛黎,唔撚洗理

我成日都含醒我男朋友

條撚射完精都仲要係咁追住黎含
一日唔吞精都唔安落

都有呀 但我男朋友成日出好多
太多我就怕怕地

做咩個個收收埋埋 唔講心地話呀

我反而覺得只要在攪野層面主動啲
反應大啲，多啲出聲要求，已經做到淫賤既效果

咩口爆吞精屌屁股SM強姦著衫做野外露出打野戰爆殘廁..... etc

只係將個感覺提升高哦！

其實只係簡單攬緊，大力抽插，狂車，講淫野，已經可以令到嗰次攪野好正！

最鐘意俾人深喉